點解印度特別多強姦案？

如題。

有冇人可以具體分析下係乜嘢原因。

飲得多恆河水

恆河水飲壞腦？

多人

伊斯蘭教蟈家係咁嫁啦

種性制度
男女不公
貧窮人口長期被壓抑etc
有興趣可以上YouTube 搵下
有個台灣人講得幾好

應該話地位不平等至岩

印度人從來不會暗戀

Thx

人生無咁多時間畀印度人演內心戲

係咪得我, 定條片真係好細聲

印度係會有其他新聞 但唔報，只報強姦案

較大聲啲咪得。

好似話會告返條女勾引個男人

較到100都細聲, 要用耳機

我用耳機聽。

印度有回教徒，但唔算伊斯蘭教國家喎…

無知真可怕…

不要暗戀，去強姦！人生沒有那麼多時間給你演內心戲！愛她就去搞她，喜歡就強姦啊！表白有什麼用？還是會被拒絕，追不到就強姦，強姦不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄咯。你連監獄都不敢蹲，還有什麼資格說你很愛她？出來後繼續強姦她，強姦到她開始懷疑人生，讓她覺得人生的意義就是被你強姦。你們就可以在一起了......

Btw 認真答：因為班冚家產全部都係生蕃黎

我聽印度朋友講，因為印度人從小就被教育，男女授受不親，屋企人唔畀佢地有異性朋友
好多印度男仔想溝女但又唔識點同女仔溝通，所以最後就會夾硬黎，係大學校園入面都有好多呢啲事發生